求一套舊戲名

希望大家幫幫手
印象中好似係講一對遊客係大陸旅行 跟住男既就冇拿拿被人拉左 仲話要打靶 跟住佢老婆就去求個公安大粒野放過佢 最後仲被個大粒野搞埋 跟住點就唔記得

利申： 有線電影台好耐之前做過 應該舊舊地